Importar similar al gimp xfc en el formato svg
Si no se pueden sacar del xfc buscar en
~/Nextcloud/Projekte/Camisetas/Archiv-camisetas/Sol-naranja

Preguntar a Magic Print si les puedo enviar la "Arbeitskopie" o solo los vectores a imprimir.
¿Cómo nombran ellos a cada archivo?


